有冇人做捲腹練腹肌？

我掌握咗正確姿勢之後先發現好難，點解我上親去都崩緊肩頸？同埋落黎時候標準做法係一節節脊椎放落黎，我係成塊板咁硬放落黎，理論係明點做，就係好難控制

可以用雙手包住條頸
同幻想條頸放鬆

記得每日唔好做多過三下
唔係太大好核突

你想講三set？三下好少咋喎

快上慢落
因為你腹肌冇力，所以你背脊唔可以慢慢落
開頭練唔好上咁多習慣左個力度先